認真LBJ真係越哂權

前排已經出過一個POST係講LBJ真係自作孽，
死要TT同JR番黎累哂成隊波，結果今日又一單

LBJ而定究竟係球員定老闆，就算係交易否決權都係限自己，
家陣講到實牙實齒要留人
咁樣越權法，係咪真係一個球員應有嘅表現?

全能你識閪咩

講真NBA歷史上無球星
可以咁大權力

係CAVS呢個城市影響力太大 無計

話明兄弟籃球

人地越權踩到你條尾？

LBJ 做野唔洗你教，佢有五亞，你有冇

佢係玩具反斗城話事人

正常 佢一唔滿意又轉隊 到時cavs賺少好撚多 入唔到季後賽已經少一大堆錢 球衣球鞋門票個d樣樣都係錢 幫lbj含下撚都已經賺一大筆 班老闆緊係含

奉天承運 皇帝召約

東岸咁廢又真係任佢入final打飛機

遵旨

召曰

佢係咪簽韋二少

之前聽過話lbj小小過已經受到關注，佢宜家都甘把豹，到時候退役中得了